美國人仲支持拜登嘅唔該醒下啦

支持拜登 = 藍

片嚟 唔識貼 Twitter 片 大家幫手 Retweet and Like

Btw美國民主黨真係藍

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

Yes

段片cap 埋pelosi 果段

Please retweet.

retweet.

China joe

美國總有大堆人覺得有錢搵緊要D
何況佢地仲有選舉保護自己
唔似得我地得個假選舉

大家 retweet未

sleepy Joe